估下 反社會人格障礙 病徵

(copy from wiki)
反社會人格障礙
反社會人格患者在初識時，往往予人理性、高EQ、善良、隨和、低調、謙遜、無害的印象，甚至顯得更有魅力，但他們缺乏同理心、悔恨和羞恥的心理特質，使得他們為人處世自私自利又衝動，同時他們善於偽裝欺騙，也善於操縱人際關係

不能符合社會一般規範對守法的要求，表現於一再作出侵犯法律或社會規範的違法行為。

狡詐虛偽，表現於一再說謊、使用化名、或為自己的利益或娛樂而詐欺、欺騙、哄騙愚弄他人。
做事衝動或不能事先計畫。

易怒且好攻擊，表現於一再打架或攻擊他人身體。(所有一切以傷害他人為目的的行為或想法
行事魯莽，不在意自己及他人安危。

經久的無責任感，表現於一再無法維持經久的工作或信守財務上的義務。

缺乏悔恨，羞恥和內疚感，表現於無動於衷或合理化對他人的傷害、虐待或偷竊。

唔洗講喇
最基本診斷嘅7個病徵，中3個就確診
但林奠全部中哂7個

其實佢真係要去青, 癲過精神病人

青山

病徵:搵火水救火

有無記者可以搵精神科醫生分析下

可能細過每一日都俾人女女女
搞到依家咁重報復心態

咁重口味?

小氣包拗頸

病徵黎架